# NetQuiz Continuação dos Projetos 1 e 2
Jogo de perguntas e respostas, desenvolvido para a disciplina de aplicações distribuídas, no curso de Sistemas de Informação da Universidade Federal de Goiás. 

### Descrição
Consiste num jogo de perguntas e respostas, no qual cada jogador terá direito de escolher um número por jogada, esse número estará relacionado a uma questão sobre atualidade, politica, entretenimento entre outros. As questões consistem em 4 alternativas, podendo ser assinalada apenas uma das quatro alternativas.

### Regras
Cada jogador terá 8 tentativas para escolher as questões, cada questão tem o valor de 1 ponto. O vencedor será o jogador, que ao final das 8 rodadas, atingir a maior pontuação. 

- As jogadas serão alternadas, onde a cada rodada ambos jogadores precisam escolher sua pergunta antes de passar para a próxima rodada.

- Caso os jogadores acertem a mesma quantidade de questões o jogo terminará empatado.    

Toda a documentação do projeto está no [Wiki](https://gitlab.com/ad-si-2015-2/projeto3-grupo3/wikis/home).